想得太多 想得太多

失去了知覺

呵呵

若然情是錯